喂！屌你港共老母 禁撚左伊朗人黎香港未？

林奠你條死傻閪

封關未 唔係好撚威

要封埋神根區同日本

伊朗有沒有開罪過那個暴君？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化